公道啲講，泛民如果支持攬炒就真係出賣選民啦，幾多商家/專業人士/銀髮族投泛民

所以泛民其實無出賣選民
有無出賣香港就觀點與角度問題

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

楊衛隆：
建制販民六傻去到美國與新中共美國國會議員見面。六傻知道要阻止香港人權及民主法通過，一定要跟茶黨談。可是，見茶黨老大要有茶友帶路，中共港共無法接觸茶黨老大。單純接觸幾位親港共眾議員沒用。
六傻去美國不是阻止美國眾議院通過香港人權及民主法而是將立法程序拖到十一月才正式表決。六傻掛著香港立法會兩大黨派議員招牌在美國招搖撞騙，大話連篇。真的有機會令到眾議院內部爭議不絕，拖慢立法程序。要拖，很容易，拿一大疊文件出來說三道四就可以一日拖一日。
建制販民的盤算是拖到十一月，開開心心過了十一國慶，然後利用大規模搜捕示威者拖垮反送中運動，連讓步都免談。抓一千人不能平息示威，抓一萬人總可以吧。抓一萬人不行，抓十萬。
建制販民去到美國，將大疊文件交給美國眾議員，以香港議員身份反對成立香港人權及民主法，要求召開聽證會表達香港民意。單是這些文件和聽證會可以搞一兩個月。到了十一月，反送中示威搞散了，成立香港人權及民主法的必要性也沒有了。搞散香港示威之後再搞散英美共管香港。建制販民真係好陰毒。最毒係兩黨派一齊去美國扮成代表全香港民意。今次大鑊。

為泛民平反

但係依家民意係攬炒呀嗎

抗爭者係，和理非未必係

我什少上前線，但我支持攬炒

泛民沒有出賣選民

唔攬炒，哪有籌碼？泛民出賣香港人！！！！！！

係爭取唔到真普選先至攬炒呀 有理冇理都攬炒唔係咁多人鍾意

其實就係lesser evil問題，出唔出賣係後話，既然本土派入唔到體制，而我地唔想益建制，票就要投泛民，白票係冇意義嘅，仲可能益左建制造票